香港人聽到取消wfh 就咁大反應，驚肺炎定驚無得偷懶？

恆生班MT不如死左佢啦

嬲到叫人自殺 ....

手足：我想申請一個口罩 （究竟廢老定手足重要？）

人地真係走去自殺嘅你地會安樂？